［英文人入來］好撚多3毛係quora 係禁抹黑我哋

Google版 reddit
我睇在好幾次有關香港既問題 全部都比3毛洗版
求對策